英格蘭大腦練訓場甩骹送醫治療

England manager Gareth Southgate has suffered a dislocated shoulder in a freak running accident here in Repino on Wednesday.

Southgate lost his footing during his daily jog on Wednesday afternoon before falling to the ground. His elbow is understood to have taken the majority of the force of the impact but he dislocated his right shoulder in the process.

He went immediately to hospital, accompanied by team doctor Rob Chakraverty, where he was treated and his arm placed in a sling.

Southgate has been told by his doctor that he will no longer be able to punch the air

吸傷姐

鬼佬醫甩骹好大陣仗

佢而家紮住踢都勁撚過史東斯

練訓

事實係甩骹處理得唔好好易再甩

身邊都有唔少朋友係經常甩同一個位

一定似拉莫斯

係

啪一啪就得啦